法國足球雜誌公佈哂各位置最佳十一人候選名單

龍門：
有三位候選人係近代守門員
紐亞、卡斯拿斯同永遠的年輕人保方
勉強計埋雲達沙有四位
但未見到幾年前某隊球迷吹到當今最強龍門迪基亞
但我覺得施治值得入圍。

右閘：
接近全部都係上一代球員
有鼎鼎大名嘅卡富
近代嘅只有拜仁隊短拿姆。

中堅：
全部都係出名嘅球員。即使係上世紀球員，而家球迷都一定聽過佢哋大名。
值得一提，英超球迷近十年最愛吹捧嘅泰利同里奧費迪南皆名落孫山，當然某位近年「史上世一中堅」亦唔例外。
相反，被人笑足咁多年話佢只靠茅同陰濕嘅拉膠上榜。

左閘：
同右閘一樣，大部份都係舊時代球員。近代球員只有被一眾球迷屌有前冇後嘅馬些路上榜。
後防篇完。

中場篇

防中：
總共二十人位候選人。有五位係近代球員，不過好多都係進攻能力著稱。值得一提係，謝君子竟然當咗係防中。

攻中：
法國足球雜誌將10號位置同9號半位置一齊當做進攻中場，有某位食屎會員最愛嘅托迪。唯一特別係恩尼斯達都當做進攻中場，而佢亦係名單中唯一仲踢緊波嘅球員。

法國足球雜誌只簡單將中場分進攻同防守。睇到呢度，大家有冇發覺40位中場入面少咗某條友。就係少咗雙特之中嘅林伯特，算唔算回答咗近十年雙特邊個更強嘅難題。

右翼：
十人名單有必然入選嘅美斯，仲有單丸洛賓。佢哋兩位係十人名單中唯二現役球員。（洛賓幾個月前復出為母會披甲）
比較有趣嘅係，佢哋將碧咸當成右翼。

中鋒：
十條友入面冇一位係現役球員。大家期待嘅伊巴、蘇亞雷斯同朗尼全部落選。

左翼：
同樣有必然入圍嘅C朗，而佢係十人名單中唯一現役球員。
名單比較有趣係之前好多人覺得比巴爾廢嘅傑斯有份入圍。

個榜好膠下喎

吞精王右翼最離譜
謝拉特同托迪係忠誠既勝利

呢個榜算唔算係法國佬專登撚英國佬

林伯打中場入差唔多200球都無笑撚咗

左閘有馬些路 但右閘冇丹尼爾艾華斯

我估本身連雙特都唔想擺入去
睇到謝4都放咗去佢生涯晚期頹哂先踢嘅防中

法國佬係咪想講英超防線係笑話？

近十年所有最佳十一人右閘差唔多都係丹尼爾艾維斯
但佢都係落選

中堅位置尼斯達都冇份

右閘冇丹尼爾艾維斯已經可以收個皮先

留意到後防每個位置都只得一位近代球員

差唔多踢撚走曬d英超撚

偶像柏金有份
但佢邊係中鋒 輔鋒黎

伊度高擺中鋒會近傍過佢

神化舊人現場

迪西里反而上榜
不過都係既

法國足球雜誌

守龍應該耶辛啦
得佢拎金球

佢地冇右中場呢個位 擺碧咸做右翼都正常ge
但碧咸本身值唔值史上十佳都係個問題

真係唔明點解rb冇alves

無林伯 史高斯
但擺個低半班波嘅謝拉特

LW好難揀 個個都咁好J

保方
卡富 碧根包華 拉莫斯 馬甸尼
沙維 施丹 比利
美斯 大哨 牙朗

係囉, 我都好奇點解冇八爪魚

大家明白點解上季點解冇金球獎未
因為法甲收咧踢唔足，德國球隊歐聯贏面又大
所以唔整金球獎，轉玩dream team丁舊人算

咪有 不過串法唔同左
用左法文yachine

前鋒冇杜奧巴？

冇錯
佢係用法文

都係老屎忽 印象流 舊人只係記得佢D精華

一大堆半個世紀前既舊人
選佢地出黎既又有幾多個真係睇過佢地踢波

我覺得伊度高應該擺cf
但伊度奧同杜奧巴兩個同期非洲球星 佢地揀左伊度奧

我覺得有先奇 入到果十個基本上全部上古神獸

so9都無點會有杜奧巴

左閘冇A高，防中冇馬基尼尼
戇撚尻

係喎 a 高呢？！

唔覺夠料
連伊巴 朗尼 蘇亞雷斯都入唔到
杜奧巴得12年歐聯先叫屈機

布斯基斯係真。體系球員都有份

前者英撚
後者諗唔透

吓 我覺得lw同rw完全冇討論空間

我覺得佢係唔想太多巴西人啫 本身已三個巴西佬

係咪喺巴黎嗰陣成日屌記者？

森保達呢？！

點解左右閘有10個位
中堅都係10個位
反而防中有20個仲要有跣腳
中堅有拉膠冇佩奧爾

睇吓邊啲人係球盲先

中後場冇馬基尼尼甘比亞素偉拉
前場冇舒夫真高

我覺得可以同小弟偶像柏金爭下
柏金似輔鋒

但另一方面佢地右翼又揀左伊度奧
伊度奧同杜奧巴其實都可以擺前鋒
算唔算分左高低

韋拉呢

英國人
法國雜誌

但係丹狗真係歷史級同埋佢真係值得就要上榜啦

碧咸同傑斯憑咩

好少意大利人

懷疑係踢英超評價會偏低
又或者班人畀韋拉碌巨撚屌過屎眼有私怨

咁加拿斯呢

係啵 兩個法國人都值得入 反而法國足球又唔揀

無史高斯同林伯
反而有謝隊已經知呢個list好快被宣布係垃圾list

其實左閘無咩可能無a高

以上一代黎講 防中緊係法國 正中緊係西班牙

碧咸都有份？

真條友應該反車

德國人同法國人大勝

有馬些路已經唔洗睇
有謝拉特冇林柏特
真係利狗都r哂頭
拉莫斯又係咩玩法

左閘
Maldini,Cabrini,Facchetti 點撚樣簡呀

史奈達 迪布尼 大衛司華 依d係咪唔夠舊

幾時輪到杜奧巴
到賓斯馬都未到佢

見到樓主講啲嘢都覺得
杜奧巴咪決賽入咗球，何來屈機
講最勁點都係09/10嗰季

係咪睇錯 冇簡東拿？

大衛施華應該俾班西班牙人食哂啲位
史奈達覺得合理
迪布尼要等掛靴

唔擺佢入去，一陣足球雜誌比人屌球盲

etoo右翼

On 9到爆

所以好膠

邊個碧咸fans即刻負皮

蘇亞雷斯應該因為出現咗喺防中，唔可以再入前鋒個list

迪西里好似係轉打防中先成名，但係點計都無可能入榜

拉莫斯連續唔知幾多年入team of the year

用主力身份拎齊足球所有最高榮譽 踢左皇馬西班牙十幾年正選 加埋佢既leadership 咁都唔入得?

前鋒個十個名，外星人大哨拍埋去都未必夠抽，覺得應唔應該入榜

杜奧巴個啲級數就自己收翻埋啦

thomas nkolo
黑人龍打到上史上最佳

冇細哨

有傑斯碧咸都知流啦

ramos個cv值上神枱啦

不過有朗癲

屌你老母 冇朗尼

如果照你講果堆因素
點會冇puyol?

左閘Ashley Cole
防中Patrick Vieira
forward Maradona

they deserve to be in the list

係都應該擺林伯而唔係謝4啦

中場成40個人爭三個位？

兩代球王，比利老馬已經兩個位

冇 舒夫軍刀、尼斯達

但係有 傑斯、碧咸

英超入34球紀錄嘅舒利亞呢

史奈達巔峰期唔長，迪布尼未夠資格，大衛施華係國家隊都唔係必然正選，冇佢好正常

盲咗sor以為佢喺amf

得英超神射手邊夠爭
歐聯一早俾舊帥摩佬踢走
連蘇亞雷斯都入唔到
杜奧巴未夠料

反而冇高路斯 利雲先奇

利雲真係勁足10年今屆先拎到第一個歐聯

高路斯 世界杯癲佬

Cech
Daniel Alves Terry Vidic ACole
Lampard Xavi
Messi Ronaldo
Drogba Henry

寧願擺拿姆都唔擺特警

我冇話佢值得，佢排到TOP20都未必有
我係話你講嘅嘢錯，歐聯決賽入一球點樣屈機

迪布尼得英超真係企開啲啦

Dude
Get a glasses

朗拿甸奴竟然唔係攻中

肥馬係攻中

其實個list都唔係個個大滿貫啦
kdb論能力真係可以有

中堅尼斯達榜上無名講唔通喎

kdb勁足十年先講啦

巴斯基斯真係笑撚咗

以為你排左11個人

我覺得佩老大同拉膠比起上面果班神枱級都仲爭啲

12

你啱你啱，個list個個20年全盛

想知個陣係咪講緊3-4-3

杜奧巴點同吞精比

艾維斯都算係史上最佳進攻型右閘但都冇上榜

救全家喎
雖然之後輸咗吓十二碼
講數據完全唔靚
但明顯4強打巴塞真係明顯前面只打佢一個
仲有縮到勁後做埋防守工作

前面三個C朗 梅拿 美斯

呢個真

雙特唔入流

有佢有小白偏偏無大佬拼圖王

👌

睇清楚未？

重睇幅圖，唔該

見到拉莫斯已經唔駛睇

睇到了 sor

防中無Vieira，起碼都羸過世界盃冠軍同一個亞軍。

後防名單睇落似係每個年代揀一條友出嚟做代表

施治點可能冇......

4強 同 決賽兩個12碼都係杜奧巴踢跌人
點知兩球都都射失
依家個個正係提決賽入左波

唔講謝拉特
沙維 係防中？

無丹尼爾艾華斯可能因為舊巴西隊真係太強，同埋已經有幾個巴西球員。

所以我先覺得施治值得入圍
車路士當年防守真係佢同A高最sharp

後防度唔算少，同埋有班上古人物唔識但睇個名幾似意大利佬，不過話唔埋係阿根廷人

唔算AM 似SS多

唔明有柏金無享利？

丹狗就算老咗都仲好勁都冇得上榜

攻中競爭大到

想問下weah其實值唔值得入選
我冇睇過佢踢，但我睇佢cv好似幾廢下

defensive同offensive二選一嘅話
我個人覺得offensive啱啲囉

擺左閘定右閘好

比利 老馬冇得輸啦

冇諗過右閘冇丹尼爾

已經選20人
但簡迪 韋拉 馬基利尼三個法國歷史級防中同時落選哂 都有啲意外

中鋒左右翼一個都無又好似誇張左d
恩沙基巴治奧etc

佢個仆街左閘冇a高 就擺左閘啦

第一個非洲球員拎世足已經值得名留青史

卡卡呢

金球 世足 總統 非洲第一人 點都要比面啦

迪比阿路

唔識波
想問韋拉係咪唔算好勁

享利計左翼
出道個位置

weah 非洲佬拎世界足球先生
勁嫁

簡迪cv麻麻
而且回塘得幾快
唔入選都正路
但vieira makelele都冇就

係咪單中堅陣型

終極吹奏古人飛機榜

攻中

有亨利呀

非洲佬多數情緒唔掂 踢踢下跳晒制

佢拎到世足好勁

baggio入左中場名單，大恩純射手型球員唔入榜都正常

係喎唔怪得搵唔到

尤西比奧都好勁丫 又冇？

呀梳 有

其實我覺得簡迪top fit強過馬基利尼
但真係回塘得太快
多謝沙利同佐丹奴

防中當中堅踢掛

雜誌精華球迷淨係睇歐冠

防守好勁 進攻廢

施丹呢

個位置分配令大家閱讀理解拎哂U

老左都carry祖雲入歐聯決賽

大簡 replace 拉膠
大簡有金球

老馬 replace 沙維
老馬係球王

我諗得中堅係冇乜爭議

防中居然無韋拉同馬基理尼

見到謝拉特英超都冇個都入有份而林伯冇已經可以唔使睇

36碎拎每周杯mvp

防守中場居然冇韋拉

點解吞精係右翼

謝拉特個cv除咗1次歐聯冠軍同1次歐聯亞軍之外仲有啲乜

爆頭後真係未必有
如果佢遲幾年傷
Keep多0405、0506嘅水準多幾年
一定上咗神枱

我到而家都仲係覺得
2004-05嘅施治係我見過最難入嘅龍
冇誇張 真心咁諗
傷之後真係唔同哂

我覺得佢嗰年開始退化
防守真係靠三中堅執屎
去psg愛sir完全將佢缺點放大俾皇馬利用

樓主當依篇膠文係金科玉律再配個死人icon都算on9

謝4入歐聯最佳陣容應該多過林伯？

係，但進攻都仲係好勁

其實我覺得佢好勁
我心目中英超歷史上最好嘅一個中場

可能驚唔揀佢手尾長

左閘冇辛尼迪

啱

拉莫斯有咩問題?

辛尼迪右閘嚟

點會有高路斯 完全唔夠班

就快成隊皇馬塞哂落去
無計
四個歐聯前無古人

有 馬隊好似五個

係
即使林伯嬴歐聯嗰年車仔好多場都係玩熱血反cup
全隊評價自然偏低

偉大的意大利的左後衛

淨係亨利係左翼都夠哂神奇

係喎 史高斯

依個係真正旁住型中場 有佢 佢隔離果個中場同左右二閘可以隨便攻上去

高路斯好似係世界盃最多入球保持者

享利原本係左翼

佢拍埋其他差一皮

法蘭閪佬未on9到好似會員吉邨春袋子咁樣

講到林伯淨係嗰年踢波

淨係享利同亨利互通已經值得入選。

但右翼有吞精王

講緊歐聯最佳陣容
林伯運滯

佢球會表現唔掂

佢破左朗拿度紀錄

講侵略性Eto'o真係強

吞精至少高杜奧巴一個tier

同埋佢自己後上嗰下都好勁 時機好準
對熱刺提早奪冠 同埋last嗰週對李城
呢兩場不敗球季嘅重要比賽
都係佢自己由後場插入禁區入波

有拉狗無尼少唔撚係嘛

榮譽計兩個差不多
又算做同期
不過伊度奧的確全面過巴哥

范察堤

因為佩隊個cv差過佢囉 你睇吓team of the year個表
同埋拉膠歐聯決賽都入過波 真正關鍵先生

右閘丹尼爾
中堅盧斯奧

所以？唔夠班就唔夠班，唔係睇入球數字，有睇波都知佢完全未夠班

非抽水 其實我覺得vvd個人能力強過上面唔少人
真心 咪咬
但真係未夠時間證明自己

呢份名單完全垃圾

吞精王屈人機時候，杜奧巴先開始脫離豬油包印象
不過球場外杜奧巴嬴返吞精王

盧斯奧窄啲喎 德甲近廿年最佳中堅都未必係

鬥多獎杯多過實力

lucio都夠膽講

巴西嚟講 泰亞高施華好過佢

攻中有4個
Totti
mazzorla
rivera
Baggio

尼少個位畀簡拿華路搶走咗
仲要世界盃踢幾場做傷兵
少咗好多加分位

冇歐聯者 拉素雲達都好勁

世界杯真係超冷靜

一冠一亞二季 好癲

完美中鋒咁 可惜衰收尾

贏左世界杯寸柒柒

施華當fit都算呢十年top 3中堅

榮譽都差好遠

佢自己傷得多 又屈沙利佐狗做乜撚？

而家講緊all time best centre forward
雲佬 舒夫真高 都勁過高路斯一班啦
仲想同油西比奧 大哨比

有個古人蘇亞雷斯

無史高斯

一定勁過
一過利改變哂全部野 失波大減

傷係因素之一
位置同踢法變咗四不像都係原因啦

但啲中鋒nominee踢豪門都勁
佢要踢細會先勁
高下立見啦

朗拿朗都服左佢啦 朗拿度仲要有12碼

世界杯補射果球冷靜到

就算klose當打嗰期 佢都唔係top tier前鋒

踢三季先一場7:2啫 又抽

咁拉狗高峰期真係長過尼斯達好多

您好！我哋係香港理工大學嘅學生。我哋研究緊有關2019冠狀病毒大流行對賭博行為的影響。如果你願意用5分鐘時間完成以上問卷，將會對於我哋嘅學術研究好有幫助。多謝各位🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙏🏻🙏🏻

all time世界杯入球紀錄就係高路斯
大哨睇直播都服 其他人點會唔服

純實力計
2010-2019最強中堅
我心水係高甸
跟住數落去應該就係佢同拉狗

c朗美斯真係另一個境界現象級，最佳11人預咗冇兩個位揀先

真心非抽
一過利第一場就入埋波搞掂愛華頓
主場兩年不敗
搭埋艾利臣真係無得打

Yachine

咁勁就唔會金球獎三甲都冇啦
J一個獎盃入球紀錄有撚用咩

你唔分時期根本整唔到個list, 起碼以十年計啦屌你個閪

個人感覺 世界盃歐聯都勁 歐聯守贏全盛巴
仲有佩老大 世界盃功臣

朗尼完全唔入流啦

eto右翼黎既咩

拉莫斯近代最佳中堅之一 顛峰期由十年前去到而家 有防守有進攻有火有領導能力 咁都唔入得榜 近代應該冇咩人可以入

不過啲人淨係識focus佢茅 特別利迷

呢幾年稱得上最強中堅
但如果計2010s嘅話應該未輪到佢
事關佢太遲彈起
godin tsilva boateng ramos呢啲起碼都勁咗5年以上，vvd由彈起嗰刻計依家先第3年

真心覺得西班牙世盃個年聖卡值得拎金球

班友淨係識話ramos派膠㗎啫

單屆入十三球架戰鬥機？

未夠班
遠嘅唔提
淨係利雲 牙蘇 賓周馬嘅個人實力都遠超佢啦

拜仁頭季入2x球 點會唔勁 拜仁少人睇者
今屈拎埋歐聯都冇人覺得德假勁啦

所以我就係話唔夠時間證明
嗰句唔係抽佢傷 係真係話佢遲彈起only

拉膠其實係揸住個天才後衛一早就出道
差唔多踢咗廿年波

淨係踢過一兩年
就屈咗佢入右翼
可能個雜誌啲記者鍾意柏金啩

攻守兼備嘅19歲西維爾右閘罰球專家

世界盃入16球
仲要唔靠12碼
呢個紀錄應該可以保持多幾十年

佢踢拜仁，德甲，頭兩季都係入得10球
利雲已經係佢幾倍

你都幾撚戇鳩

無巴迪Goal

除咗18/19嗰季特別廢之外其實佢防守都過得去

不過茅係真嘅史上拎得最多紅牌嘅球員

冇kahn

對完巔峰細哨再對全盛美斯，比呢兩條友玩臭錯個朵

其實係衰在要離開荷蘭蹍轉踢幾間球會

淨係服依個

根本上面講嗰個puyol對勁人都成日出醜

作為皇迷都唔覺佢1819「特別」廢 反而華拉尼先係嗰季廢咗好多嗰個

高路斯嗰四屆世界盃踢到曉飛都好
加埋都係唔夠四個月嘅頂尖表現
半個聯賽球季嘅時間都冇
世界盃係有參考性 但唔係真係咁大影響力
同埋佢嘅能力唔係頂尖 呢個大家都睇到

好似遲d改例每隊踢多幾場
好快比人破

47場21球咋喎
再講嗰排拜仁低潮期 真係唔勁
係muller打起 olic過檔之後
拜先開始勁返

好多提puyol嘅相信都冇點睇過佢
佢防守實力絕對稱唔上top tier
佢係勝在夠熱血 有鬥心 同有leadership

上面踢klose條柒頭都係
講緊all time best forward都拎佢出嚟講

馬些路

我覺得哥迪奧拿就係睇中佢呢幾點先留低

聖卡/耶辛/紐亞
卡富 大簡/碧根 馬甸尼
施丹 沙維 馬圖斯/派路 比利
美斯 告魯夫 牙朗

君子出道好似係防中
只係位置感太差先變成攻中

李華度係左翼

比利，馬勒鳩拿呢啲死咗十幾年嘅神咁早化成灰仲選乜撚？

偉大的左後衛都冇份

懷疑條友反拜/ 反klose

我可以話佢係紀錄王
最佳前鋒
完全唔夠班
唔好講大哨
連利雲都勁佢成皮

唔明點解伊度奧放左去翼 右閘艾維斯又冇

其實湯馬士梅拿下屆世盃入多幾球都破佢紀錄
但就算破左都唔會入到史上十佳

八爪魚
大簡 碧根鮑華 馬甸尼
馬圖斯 拖舟
老馬 比利
美斯 梅拿/大哨 牙朗

官方話排343
唔明個右閘set 嚟做乜

仲有b9 而家又回塘了

就算佢破左大哨個世界盃入球紀錄都冇得同大哨比足球歷史地位
大哨呢d完全現象級球員黎 唔洗睇波都會識佢

有etoo wo

梅拿比鼻屎佬棄用

咩仲有B9 冇牙朗之後佢應該頭三穩定地勁嗰個
真係今季開始先回咗少少塘

細哨

杜奧巴廢吞精咁多都好2c提

我都想講黑鳩我轟
但怕比人圍屌

係咪單中堅

會唔會係咁呀

拉膠中堅

出道右閘

其實謝拉特點打防中
有勇唔夠謀 又唔夠定
犯錯又多 回傳x3 跣腳x1
次次都喺危險地帶出事

你試下堅尼韋拉成日後場自爆
阿曼多多分都唔夠賠

應該係
龍
右閘 中堅 左閘
攻中 防中 防中 攻中
右翼 中鋒 左翼

所以施丹比利老馬都要棄一個

我又唔覺全盛差好遠
但伊度奧速度同射術係勝一籌

有謝4 冇林8
真係好撚鳩
林伯球會成績又蠃 數據又蠃
國家隊大家一齊廢

比亞荷夫，碧根鮑華，尼維特都無

有凱撒大帝

但你諗下佢幾多歲先啦仲有貨交
對比馬些路

速度 技術 腳法 組織都係eto勁啲
杜咪贏大隻 做支點 頂波好啲
當然你都可以話“唔同類型”嘅
但計stat honour等等都輸

前鋒唔係睇入球數字
咁係睇咩？數據冇得呃人
獎盃，入球，金球
都係評價一位前鋒歷史地位嘅數據

偉大的左後衛呢

典型德國式實而不華球員

所以佢咪未夠班囉
有睇波都知啦
利雲都勁佢成皮仲講all time best forward

佢附體果3個係哂到

伊度奧點會差過杜奧巴
呑精係足前三
喺三大聯賽都立足到
又係三屆歐聯冠軍隊嘅必然主力

同埋其實我覺得佢起伏冇杜奧巴咁大
杜奧巴一季fit一季沉 一季fit一季沉
伊度奧由04年去巴開始 去到11年去俄超之前
一直都係一條水平線

我鍾意巴哥多過伊度奧
因為佢真係做好多人道主義野
但球場上話佢勁過呑精真係得啖笑

屌

古代陣型

佢只係一個重要tournament入波比較多
同t muller一樣

咁世界盃入球紀錄保持者都夠佢J一世
世界盃係足球界最高榮譽
仲要係史上入波最多嗰個

下咪玩啦Puyol係咪當時top5都值得商榷

個人能力應該比利老馬贏
不過咁就5 個前鋒

唔係英文唔識睇

梅拿喺球會都勁
klose

同意klose唔會入選啊
只係想講呢個紀錄幾難破
小花丙朗加埋先得13球

kdb就翻屋企la

世界杯入球紀錄保持者係勁
但4年先搞一次
咁其餘時間做咗啲乜去同其他nominee競爭

只係國家隊最高榮譽姐

簡尼係唯一一個龍門拎過世盃金球獎
又拎過2次金球獎第3，1次世足第2，竟然連入選資格都無

入選個果個黑人真係唔識

美斯都講過寧願放棄所有得到過嘅榮譽去換一個世界盃

冇 t silva?大簡之後都冇人勁過佢
on99

梅拿球會表現完勝高路斯啦
兩次三冠王都主力

比紐亞屌打

睇入球數字 佢真係唔知排到去邊

條友真係智障

垃圾list

無尼少

BLM

查返資料，喀麥隆門將，踢左3屆世盃，4屆非洲盃
保方話係因為佢決定踢龍

大把智障傾波
次次講起klose都好多人j

中堅。。。無 nesta
唯一認真唔明。。。。

梅拿十球
不過下屆應該冇佢

J辛都應該要有

小花國家隊表演係點大家有目共睹
佢係淘汰賽好似直頭冇入過波咁濟
丙朗隊葡萄牙係世界盃踢到幾多場啊
冇得比咁

講真 因為佢贏唔到啫

佢cv冇得同拉莫斯比啦
psg既法甲冠軍同拜仁既德甲冠軍基本上係例牌
歐聯冠軍又冇拿到
個人榮譽得兩次best 11

個紀錄係值得j嘅
但呢個po傾緊歷史最佳
想j klose嘅麻煩去第二個po啦

尼斯達、史譚

中堅冇智利球王Elías Figueroa

無錯係歷史最佳
世界盃就係球壇最高榮譽
冇話勁過大哨
但世界盃入球紀錄保持者起碼入圍啦
好過咩杜格利殊啦

踢走 杜格利殊 同 奇雲基謹
入一個 高路斯 完全唔過份

成個榜都冇朗拿甸奴

已經三個都入選哂啦
靈魂附體嗰個唔計

防中冇馬基利尼

屌你高路斯勁過杜格利殊

左翼

你唔會覺得 杜格利殊 同 奇雲基謹 係歷史最佳呱

馬些路拉莫斯有咩問題

可唔可以唔好再同隻支那企鵝嘈
佢唔係假膠就係真on9

世界盃最佳11人就值ge

伊巴冇真係講唔過

Figueroa/Nesta>迪西里

拉膠都算,馬些路憑咩,25cole仲好過佢

呢兩個翼放d hold 波型既中鋒仲好啦

放住烏/伊巴/咬人效果可能仲好

話晒自己友,防中竟然無makelele

我都係佢先開始睇足球
不過純射手都係好難上榜
大恩都係咁

意大利個初代金童Rossi有世界盃+金球獎都未入到，掛下隊先啦

個人認為沙比阿朗素唔值有一位

要有defensive

一個防中三個攻中咪可以放哂比利肥馬拖舟

冇尼斯達 唔洗睇

2005年銀球獎無份 銅球嗰個反而有份

波齡淺啲都認唔到大部分人

應該用巴迪斯圖達會好好多…

高路斯德甲試過同時拎助攻王加神射手
好似德甲歷史唯一一個
仲有當年雲達都算歐洲勁旅 當年出晒名雲達不設防
All in or nothing
地位同而家多仔差唔多
不過當年德甲真係陷入低潮嘅

其實仲有一點就係英超曝光率高
另外幾個當年的世一 CB都係非英超 所以就算勁 球迷都唔覺 vvd成就自然放大左
真心講近十年肯定ramos 時間最長 次一級就vidic 保定 hummels vvd 同 pique

雙K
高路斯卡斯歷

佢去拜仁要遷就東尼轉打後一格輔鋒所以入球先少左

又打稻草人咩當今最強迪基亞
自己夢遺當真

真係諗唔透
係咪嫌佢功能太單調

吞精全盛左幾多年豬油包全盛左幾多年

歐聯3連霸
不過我覺得A高勁佢好多

冇睇過杜格利殊
不過Klose世界盃入球紀錄保持者
有頭槌有腳法有二傳
3x去意甲都可以一場入4球
的確係現代前鋒數一數二wor

巴塞全盛唔係左翼咩

快樂足球年代

中堅無尼斯達
中場有謝狗 無 波歷克、尼維特
已經唔撚使睇啦

條list無中中得啖笑
求其入一邊

朗拿甸奴巴塞打攻中算唔算一個都市傳說

我覺得雲尼斯達羅好勁都值得入

阿朗同美斯真係前無古人

歷史只會記得冠軍

On9痢狗
你個謝狗夠係度啦

冇卡卡

伊巴 so7 唔入流 冇份入圍

有佢先講唔過
真心吹到太大
早幾年吹到世三
笑死

哥迪奧拿球員時代一般詐wor
輪名氣實力, 同期比堤, 韋拉, 堅尼都好過佢

獌狗惡到 質疑吓碧咸點解係到都唔俾
死去幫費格遜執骨啦柒頭獌

辛尼迪防中嚟

C辛

杜格利殊三屆歐聯冠軍

吹奏舊人

伊巴係唔夠 但我覺得蘇七入流喎

咁格羅素呢

左細哨右古利

有Giggs 冇列貝利

淨係告魯夫同大哨都已經有排揀

中意針對曼咪認囉臭閪痢
番去執雲迪克開完刀啲骨碎番去打飛機啦

美斯 大哨 牙朗
望到對面隊有依三條友都應該唔想落場

從頭到尾冇提過獌
係你隻獌狗冇啦啦走黎吠

碧咸=曼聯？癲撚完未

巴西進攻真係好撚癲，基本上巴西奪冠功臣都出晒
卡卡尼馬同依班友計根本係鬥唔贏

左閘
馬些路
卡路士

右閘
卡富
阿爾拔圖

防中
Didi (可以唔計）
法卡奧

攻中
比利
薛高
蘇古迪斯

左翼
李三腳
細哨
胡蘇仔李維連奴（左腳重炮）

右翼
小鳥加拉查
渣仙奴

中鋒仲要係
大哨
羅馬里奧

原來上面個list得一個踢過曼聯？ 我咁啱講碧咸又踩親你隻獌狗條尾

無ddg = 唔洗睇

紅牌王拉膠都有份

比利 / 老馬一齊唔入選
兩件垃圾

淨係拉咗頭四頁，不過照你咁講#51 #71 #80 #88呢四個針對曼聯嘅人都應該要攞雲迪克啲碎骨去打飛機

見到都心諗點會無呢兩個

碧咸論腳法實力 可能未必夠同list其他人砌
但其實碧咸連續兩年世足第二名 而且好多時隊波落後 可以靠佢斬波同罰球改變局勢 而且商業價值 足壇影響力又大
同埋好多人低估左佢既職業態度同更衣室影響力
2010佢傷左卡比路都帶佢去南非做精神領袖

so9同dani alves都冇
林伯又冇 fail

艾辛呢？

得9個位點選11人出嚟
同埋左翼點可能無屁馬

平時啲陣係唔係11個位?

又神化舊人

防中冇偉拉？

有馬細路我都明 有影帝真係

GK: Yachine
RB: Cafu
CB: Beckenbauer
LB: Maldini
DM: Pirlo
OM: Maradona
OM: Pele
RW: Messi
LW: C.Ronaldo
CF: Cruyff
CF: Ronaldo

睇下可唔可以中晒

有哥狗無馬基尼里

Buffon
大簡 碧根包皮 馬甸尼
Pele Ronaldino Maradona
C.Ron Messi Rivaldo
Ronaldo

我想砌呢隊玩fm

雖然好撚唔鐘意佢歷史頭十實有
馬干又無又係膠

派路有啲呅

乜撚野謝狗呀

冇刀疤 夏世三？

如果前鋒多5個
會唔會係kun 咬 巴迪高 vps 雲佬/賓周/巴哥

卡卡都冇

龍門位應該一係耶辛 一係neuer
左閘就多數馬甸尼啦
中堅 碧根就入梗啦 另一個位應該都係意甲班清道夫之爭
頂多加埋森馬搞局
右閘真係唔識
防中馬圖斯基本上係9成
攻中就老馬同比利 如果有多個位就比zidane
左右翼就兩個痴線佬冇走雞
中鋒就多數告魯夫 朗拿度都有小小機會

耶辛
卡富 碧根鮑華 馬隊
馬勒當拿 沙維 馬圖斯 比利
美斯 告魯夫 c朗

fifa 21 冇Beckenbauer

唔好意思
我淨係記得馬干俾巴爾完爆三鑊
喺同一場

或者全攻型

Neuer
Cafu Ramos Carlos
Pele Ronaldino Maradona
C.Ron Messi Rivaldo
Ronaldo

攻晒上去

你呢個全攻型真係全攻型嚟
11個都攻cls

純防中打法應該放Rijkaard / Matthaus
不過覺得呢兩條友人氣唔高

Xavi 其實唔錯, 不過非西班牙/巴塞fans 未必鍾意佢

Pirlo 話晒打過晒意大利三大球會, AC/祖記都應該入Best 11, 睇過news 話佢係其中一個改變歷史足球既人, 加上都算近代, DM唯有揀佢

其實人氣計放Zidane 應該更加合理, 但我每個位都最少揀一個, OM兩個位好難讓比佢

拿姆點計都好過特警啦

佢有無講邊個位會選多過1個?

你揀拉莫斯果時有冇忍唔住笑?

Lahm由出道勁到退役
打左右閘都top
Alves 冇咁早成名同lahm較為攻守兼備
大家都5次入選最佳11人
Lahm多一個world cup
所以選lahm好合理

其實拿姆同丹尼爾真係好近
只係風格唔同所以好難分高下

但一個有入選一個冇入選就怪咗啲

韋拉都冇呀連

Matthus以核心身份同球隊第一人身份拎世盃
加上第一屈世足得主 呢班人入面好似得佢一個拎過世足
應該好難有人爭得過佢
另一個位就xavi 列卡特之爭

冇尼少 可信性大減

馬圖斯氣袋又鐵血隊長

好彩無雲迪克咋 唔係我笑得仲大聲

邊個

唔撚夠料同攻中果班爭，又要應付利迷人多比返個位比佢，就夾硬放佢喺防中，問心防中位你會揀佢定揀馬基列尼簡迪呢d球員呀，好撚肉酸囉法國足球雜誌

其實呢啲真係好難揀

揀個長期70分 突然有兩季90分嘅好
定係揀個連續十季80分嘅好？

揀個贏哂世盃歐聯嘅60分好
定係揀個冇袋過盃嘅80分好？

你話揀個keep住十年80分嘅
但佢踢足十年都未去過90嗰個最fit嘅水平

你話揀個cv靚嘅
但因為咁就令佢喺最佳陣容入面排得高過其他仲佳過佢嘅人 又好唔make sense

唔好話每個球迷有唔同準則
連我自己揀 自己有時都唔識揀

朗拿度拍埋邊個度都會夠抽

Matthaus 人氣我有D保留
睇花邊新聞話利沙拉素當年係拜仁隊打柒佢, 其他隊友幫利沙拉素夾錢俾罰款 (提外話: 我覺得利沙拉素值得入LB 候選)
90世界杯決賽PK 冇信心射讓俾人
99 ucl 輸左, 01 贏返好多人最開心係佢冇份 (96 歐國杯都冇份)
睇佢退休後咁多年都唔算撈得好, 人氣好極有限
早十幾年有個類似選舉, 仍好似選CB 輸比哥斯達古達

如果揀一個全面型DM 落場我揀Matthaus, 估人氣高我揀Pirlo

其實拎d咁鬼舊既球員一齊評有咩好評
依家仲有邊個睇過佢地踢波 呀伯呀婆都唔記得啦

沙維 小白 布斯基斯
美斯 丹尼爾艾維斯

半隊6冠巴塞
+c朗，前鋒兩個球王是但揀一個

龍門紐亞。 剩低幾個位冇所謂啦。左閘比較鍾意馬甸尼同埋卡富

迷徳國既真係特別弱智

咁多負評，用屎眼睇波？

曼迷多

冇林柏特但係冇謝拉特
施多夫當係防中
咁戴維斯高古尼
垃圾法國足球雜誌

有排都輪唔到紐亞呀

謝拉特

認真
淨計實力
份List應該要有尼馬份

on9
"有排都輪唔到紐亞呀"?
有幾多個龍好過紐亞

碧咸靠樣貌上榜？

大哨除左比利同馬納當拿應該唔驚同任何人比 咪膠

應該係法國最佳十一人

保方係唔係同時代第一都成問題
Neuer係佢個時代no doubt第一啦
加上有晒歐冠同world cup
兩次三冠王
世足入到前三

似係你識得野少姐
大佬，個到講緊告魯夫，轟炸機，雲巴士頓，
仲有一早封左神既史一黑鬼

真係吹到有本事拍埋去仲可以唔驚同任何人比既，除左比利老馬世上無第三個人

淨係法國佬排施丹只係頭20攻中已經夠戇鳩

好多疤

牙朗美斯根本一早過頭啦

佢國家隊連馬干都鬥唔過喎

C朗 大哨 美斯
施丹 列卡特 沙維 老馬/比利
馬甸尼 碧根鮑華 杜林
耶辛

馬基利尼都無，列當度有？

唔好意思
丹尼爾係國家隊係馬干後備

Lahm由04出道已經係國家隊正選 直到14退役

梅拿唔夠你講呢幾個勁
雲巴士頓勁但早退役
告魯夫可能有得比下
大哨過哂呢班 c7美斯都過哂

歷史地位（由高至低）
比利 老馬
c7 大哨 美斯
告魯夫 柏天尼 尤西比奧 普斯卡斯 碧根鮑華
荷蘭3劍俠 zico 巴里斯 巴治奧等等

冇簡東拿？

告魯夫高大哨一班
告魯夫球皇級

Maldini
it's a no brainer

防中無馬基利尼，呢個評選已經可以收鳩皮，屌你老母

大哨係球皇呢個字都唔用
世足大家都3次 大哨多個世界盃 同金靴
不嬲都係講緊 c7 messi vs ronaldo
已經冇人再講過唔過倒告魯夫
ronaldo肯定係歷史第3人
等埋c7美斯退休就再計
可能變第5

兩個都係英超撚掛

朗拿度一來巔峰時間短
二來冇歐冠 球會表現差d
又冇引黎球壇新風氣

告魯夫推動全面足球
帶領荷蘭贏歐國盃 入world cup final
三連霸歐冠
要知道荷蘭冇咩頂級球星當年

邊有人叫Vs ronaldo

Ronaldo地位俾唔俾得上zidane 都成問題

以為馬基列尼有得入選佢防中位嘅候選名單添

4-3-3
Buffon
Alberto Ramos Koeman Maldini
Maradona Xavi Iniesta
Messi Ronaldo C. Ronaldo

廢老係衰唔退休
06wc表現夠上神枱
當然neuer都好撚勁
特別係對上呢次歐聯

當年廢老定卡斯勁都好大爭議
反而雲達沙真係好似唔係果皮

Agger

防中位竟然有謝拉特無韋拉
哥迪奧拿球員時代好勁咩？

冇話佢唔勁嘅 德甲歷史都應該有頭3
但同個list比真係完全唔夠料
件件都係睇波前一定要知邊個嘅人

上面3件 獻醜不如藏拙啦

笑撚死d CDROM

lahm早退啫

咁j辛都可以係嘅

施丹應該同美斯朗大哨同班 唯一一個球員贏過晒世盃歐聯聯賽金球歐國盃世足

反車反到馬基利尼自己友都唔入圍

其實lahm而家先36
睇最後果年表現 而家應該仲係德國加拜仁正選
33就退有小小浪費

仲有最後復出救國果下好legend
將老爺隊打到決賽
打敗巴西冇記錯好啦都係後生過佢

細哨當佢雪糕筒咁玩又點計
難聽d講佢只係勁少少入波的大衛雷斯

咁係美欺爆發面前 邊個都死
玩死過幾多第一中堅
保定 拉膠
前年雲迪克對住佢都變成不能出腳的男人啦
係咁後退比人笑

大哨唔夠班同雲巴老梅拿比係咩事

老梅拿好似兩屆十四球
雲巴士頓都好勁
我覺得大哨有d似Kobe
童年回憶 俾人神化得好勁
真心講地位比唔上zidane
當年個個都叫施丹球皇
朗拿度真係未聽過

中鋒無伊巴 篇野真係收收皮先

39歲仲踢緊歐洲頂級聯賽 正選前人無可取代

施丹咪係honour先比得上美斯牙朗
加上際遇問題 平時入波唔多 但決賽入到波
如果講能力 牙朗美斯都勁過佢

冇nedved davids

外國大把人叫r9 best striker ever 啦

找FW同MF比能力

小朋友應該未睇過施舟

咁事實我覺得係歷史第一中鋒
但講球員就差小小
排係碧根 告魯夫 c朗 美斯 zidane 之後lo

3屆同4屆嘅分別
06年朗拿度回晒堂都4粒
高路斯02對沙特入左3定5粒
唔係唔勁不過係爭啲

沙維加恩尼斯達再增高先係zidane
你都未見過幾個圍住 都搶唔到個波
當年破紀錄轉會 你估假

個轉會紀錄keep足十年

所以尼少完封美欺就好經典
過埋巔峰期都仲可以守死你
搞到美欺嬲到拍地扭計

尼少係勁 不過邊度守死 幾個包圍先守死
最經典守美斯係j辛
真係一下踢走個波

笑死服咗佢？
做旁述望住自己國家隊俾人入7粒
仲要係自己主人家搞既世界盃
仲要係嗰場破埋自己紀錄

仲未計當年好少有大波出現

德國國家隊前鋒都有排排啦
邊輪到佢

捕獲
2021好玩嗎

無得話爭唔爭啲，朗拿度入嗰15球一樣試過係對廢隊入（eg 摩洛哥、中國、哥斯達黎加），唔應該高路斯就話因為對沙地入得多波而無視朗拿度都有對弱隊入波。何況14年高路斯「回晒堂」雖然只入兩球，但兩球都係關鍵波，而且高路斯數據其實同大哨有得比

況且，如果按你咁講「3屆同4屆嘅分別」，咁朗拿度咪一樣係靠打多屆先超越到G.梅拿，我又可唔可以按你邏輯話朗拿度唔係唔勁不過係比梅拿爭啲~

仲有，朗拿度06年世盃係入3球唔係4球

攻中同中鋒神仙鬥法

攻中有老馬比利施丹薛高柏天尼，
仲有卜比sir同迪斯提芬奴、普斯卡斯
仲有古烈治同神奇小馬尾

中鋒就梅拿告魯夫尤西比奧朗拿度同雲巴士頓
雲巴士頓世界盃冇表現幾扣分
告魯夫就睇佢會唔會因為全能足球加分
(教波教到歐聯決賽4:0輸波俾殘陣ac）

可憐rw同lw
陪跑味太出

無論係德甲定德國隊歷史，高路斯係連Top5都入唔到

德國隊歷史點會冇top 5
我覺得前過奇哥同voller

碧根鮑華 梅拿 路明尼加 馬圖斯 漢尼斯
仲未計艾芬堡同畢列拿

佢打得贏邊個

Sorry原本想打Top3
個人覺得地位上，高路斯真係入唔到Top 3
我會排費斯禾達、G梅拿、路明尼加、U漢尼斯先過佢

我八十後都仲叫小朋友 我都想

我以為你講前鋒
不過艾芬堡邊有咁前
國家隊都冇踢過幾場

目標係儲齊紅時刻
分身都想要
我全都要

小白嗰種靈活施丹咪一樣做唔到
根本小白已經好撚勁
冇速度都可以一個推幾個再交個恰到好處嘅波

有無中新紅viera 新puyol

費斯禾特睇資料打中場
話哂德國史上最多入球
我覺得排第三合理小小
係梅拿 路明尼加之後
Klose其實我覺得其實好全能

根本有睇波都心照
Klose世盃入到咁多波表現係好
但另一方面係佢際遇好（亦可以話唔好）
但佢當打嗰時德國真係冇勁前鋒佢先可以坐正咁多屆

睇吓係前鋒位置定Overall
因為如果計晒所有位置，個人覺得高路斯嘅歷史地位可能唔會排得前
費斯禾達、凱撒、漢尼斯、畢列拿、美亞、納沙、路明尼加、馬圖斯、布林美、森馬、簡尼、紐亞、拿姆呢班友本身個地位好難撼動。

多謝紅甘比
多謝紅巴里斯 不過係中甘寶哥

屌 我無中洪金寶
恭喜你 幾時回歸pes po

馬基利尼，SILVA，A高，AVLES去撚左邊

Which silva

連登仔： 現代足球運動科學進步咗咁多
個班四五十年前既阿伯黎到現代top fit 最多都係踢英冠
本垃圾雜誌亂鳩咁黎

講際遇我先慘呀，最當打時期一路被梅拿食住，正選都無得踢

波叔二奶命呢
簡尼同佢頂住幫德國打入決賽

同埋美斯踢踢下已經變咗一個自由人 playmaking都係做埋 咁點解唔可以同施丹比
我懷疑你連波都唔識喺度鳩噏添
牙朗同美斯大家喺球場上職責亦好唔同
點解又可以比

戇鳩鳩淨係識人身攻擊

所以我講整體地位
自己覺得單論世界盃表現，高路斯直情好過路明尼加，同梅拿係瑜亮之爭
但我自己就計個人能力、榮譽、數據、對德國球壇嘅影響等等多方面加埋去判定個整體歷史地位

Zidane講搓波肯定歷史第一人
加上施丹有身材優勢 護波穩過小白
同zidane有球味好多 場上好瀟灑
不過小白絕對係zidane後最強中場

肯撚定編輯呢個list條友係上一代既貴古殘今廢老
開口埋口 想當年點點點啲friend

三架馬車都頂贏高路斯啦
仲未計西德當年好多都未點名
而且當年高路斯響拜仁未一樣要同高美斯爭

享利左翼

不了
同幾位巴絲私底下tg約戰算
前兩日先送完個有金韋拉的分身帳俾電莖巴開局
應該可以慳好多時間開局
你地開開心心同佢打啦

今次respect你 咁好人
我錯了 回歸吧

都有古難爾同高美斯😂
不過高路斯最可惜係去左拜仁轉左二前鋒
係不來梅時代最風光
利申:拜fans

小白係冇咁花巧
同埋身型柒樣又柒
好難瀟灑
講主動過人效率佢肯定高過施丹好多
佢唯一一樣嘢差係入球能力

其實係Toni 高美斯時代已經老

高路斯後生嗰時拜仁都唔用德甲中鋒就知
咩艾爾巴 pizza佬 馬卡爾

不了

咁pizza佬話晒德甲最佳外緩前鋒
馬卡爾同艾爾巴更加唔洗講
當年拜仁係德甲冇咁強統治力
唔係想要邊個就邊個

打錯 想講德國中鋒

咁講主動過人好講速度
小白都比唔上好多翼鋒 好似美斯呢d
同zidane比直線係小白之上

比亞荷夫 奇連士文
高路斯都係算把啦

其實小白就係冇速度都過到人呢下癲
講過人效率佢當年佢都top 5咁濟 計頂級聯賽

唔覺得比亞荷夫好過高路斯
講個人能力，高路斯戰術執力強、可以做中鋒輔鋒、而且國家隊表現好穩定好長青
講球隊榮譽，高路斯絕對好過比亞荷夫
單講頭槌強就肯定比亞荷夫勁過高路斯

點解會有享利
手球狗
得阿狗先會吹捧佢
阿古獸>>>>>>>>>>>享利

防中無史高斯

小白招右腳交勁到癲

高路斯全面好多 其實好多人講高路斯得分能力 但忽略高路斯舖路搭橋嘅能力

小白基本上係西班牙歷史第一人
問題zidane有遠射 頭鎚 仲有小小罰球
同zidane直線係雷哥 古迪果皮
小白有左右腳 zidane搓波都歷史第一人

完全照佢每一格個陣容咁揀 即3-4-3
耶辛 （現代龍門第一人）
阿爾拔圖（巴西隊史最強右閘隊長 強化版Cafu）
碧根鮑華（德國隊史上無疑問第一人凱撒大帝）
范察堤（意大利偉大左後衛第一人）
防中：馬圖斯 （碧根鮑華後德國就到佢 有領導攻守全能中場）
其餘一個好難揀要守既有泰簡拿 列卡特
攻強d 就拼圖王 Xavi 不過Didi 擺防中？
攻中：比利 （足球史上公認第一球王）
迪史提芬奴 （皇馬隊史上第一）
不過正前鋒應該係普斯卡斯
佢當左進攻中場計既話
所以揀大哨（外星人）或告魯夫（荷蘭史上第一）
左右翼 C朗
美斯 唔多講 古人d 波好睇過佢地 不過真心已經超越左
佐治貝斯 李維連奴等

我覺得沙維先係歷史第一人，球場觀察力比其他人起碼高半班波，而且長短傳都係頂級

泰簡拿先係法國球迷第一代叻架
可以一人掃晒成個中場既防中代表作
地位一定高過馬基同簡迪
因為之後既都只係泰簡拿既複製品

無屁馬

冇老馬

但小白carry到一隊波 沙維有小小難

沙維先係巴塞tiki taka最重要一員，佢一走巴塞中場控制力明顯弱左唔少

無錯
如果1011疤被譽為史上其中一隊最勁
加埋西班牙08-12嘅統治程度
身為大腦嘅沙維歷史地位其實偏低

點揀都有人唔滿意二十個揀得兩個
英撚獌夠話要卜比Sir
現代撚又話要拖丹 小白
球王比利呢4隻字影響力係大過老馬
加上本身就算後生時私生活極唔檢點 癲峰時期比好多偉大級球王短
當然盤傳扭得上面係80年代世一
但唔鍾意佢死左腳 又矮唔得呀

法國佬揀啲防中全部都攻擊力高，真係冇純粹防守中場，90年代最強防中你戴維斯、韋拉、馬機都唔會揀派路啦，派路都唔係典型防中，要拍加度素先做到野。哥狗90年代廢到咁都選到，講真講球員能力君子都完勝佢啦。

然後將堆中鋒古人推哂落OM 但柏金告魯夫係CF小花丙朗都要放左右解決CF人多問題

一堆古人但冇梅亞查、羅斯、利華
法國佬唔敢放柏天尼

至於高路斯90-10排top 10都未必排到佢啦
世界盃係重要，入球紀錄係重要，但唔係齋睇世界盃嘛齋德國前鋒內戰高路斯都實輸武勒同金轟奇哥啦

你睇個榜大部分都係世界杯冠軍主力 尼斯達一大賽就傷注定輸俾大簡。

我覺得夠膽放托迪 君子係真係想俾啲掌聲法國佬
因為現代足球變撚左生意冇左好多人情味啲人成日只會提佢哋忠臣，但唔諗下呢2個人如果轉會真係好有可能贏到好多好多獎杯，所以佢兩個擺明陪跑我都覺得係抵俾掌聲

但沙維同樣得益於tiki taka
離開tiki taka能力未必比得上派路
同沙維控制中場能力不弱於xavi

施丹同小白入球能力真係海軍鬥水兵
施丹意甲 西甲每季平均都係6球左右
真係勁嗰啲攻中...e.g. 林柏特同施丹比都高下立見
遠射勁多數係球王片睇返嚟

同埋另一樣嘢
小白勁在stability 10場有8場有態
施丹...

咁施丹打得靠後好多反而費高企前小小
大哨 魯爾
費高
Zidane beckham

我記得皇馬大概咁放

打部分時間梳理中場
Zidane 係最後兩年整臭個朵

唔覺，xavi無球走位、護球能力同短傳都係之上pirlo，6冠巴塞同西班牙皇朝都係佢控中場同節奏，唔覺pirlo係中場控制力不弱於xavi

純粹自己個人喜好

Ronaldinho Ronaldo CR7
Inietsa Essien Modric
Cole Maldini Nesta Lahm
Nuer

Sub: Suarez, Robben, Xavi, KDB, Alves, Ferdinand, Buffon

施丹大部份時間打攻中啦
當年有馬基 金比亞素 後尾買咗光頭佬加維臣拍beckham

樓主啲description 好撚尷

咪撚玩啦憑乜撚嘢 巴西歷史上成堆人勁過佢, 佢喺國家隊又唔係攞到世界杯

其他位都唔算太難揀
最難係左閘同攻中

左閘要守有馬甸尼 要攻有卡路士
要攻守平衡既有布林美

攻中更加唔洗講
比利 老馬 告魯夫三個都夠難揀
仲有施丹柏天尼依啲

攻中同前鋒成班神檯級

佢防中出道.....

係鬼
施丹係皇狗多數踢偏左

咁多人簡耶辛
有幾多人睇過佢踢波

反而費高好似前場自由人

傳說中嗰班英獌咸奴
傑斯都算
碧咸都史上top 10笑死

佢應該係對自己要求好高好高
唔想球迷望住佢走下坡嗰啲人嚟

計勁 選盧卡東尼

佢夾硬將佢擺防中先上到榜，如果計攻中一樣收皮

你要話亨利吹大左冇問題
但你話阿古路>亨利就

選大簡
大簡踢球會 差d

阿古獸係咪R連都未有

杜林擺返中堅
踢走條唔入流既拉膠啦
再唔係選 尼少 佩老大
點都話條拉膠頭啦

拉莫斯好多獎

其實講神獸
舊時個d同依家個兩隻比甚麼都不是

佩奧爾點會過到拉莫斯頭，咪玩啦
尼斯達就太多傷，國家隊冇咩代表作，冇計

係
亨利團隊榮譽齊晒咁濟
另外個人榮譽仲有英超神射x4
阿古路搵咩同佢比

以前D 人勁1樣野好出眾
依家比較全能

亨利英超雙20
國家隊就大家都唔算踢得好
都唔知阿古獸邊忽勁過亨利

全盛馬干都係史上最強右閘之一
不過高峰期短

法國佬又撚得起啲，英國佬年年吹史上最強
成績又差，最好都係世界盃四強
法國近年成績又好，撚英國佬無可避免

硬係覺得 如果馬些路 丹尼爾 踢干爹既陣會好勁
巴西隊好似都比較小同場 一係另一個傷 一係無入選

認真問當你考古list
巴迪斯圖達去咗邊

近年無晒好嘅中堅姐 puyol同期係意嗰堆歷史級後衛 又有rio terry 拉膠近年得返雲迪克一個對手

有拉膠寧願要尼斯達

喺連登黎講就係 連登仔弱智

法國人計杜林勁過迪西里啦

告魯夫冇拎過歐國盃
但告魯夫對球壇/足球影響就一定大過大哨c朗美斯
甚至高過比利時老馬

榮譽 eto 連續兩屆r聯加三冠王...

覺得giggs有少少overrated左
但咸爺絕對值得入選

右閘仲可以入j辛尼迪

個名單又無講計最勁果年定計長期
giggs 打足20年, 後期轉打防中(中中)都打到, 好少有翼鋒轉型到防中

如果有SS 位或者前場自由人應該入到圍
但呢D 票選只有攻中同前鋒

簡拿華路？佩老大？丹尼爾？亨利？

仲記得小白初上位 大約06年個時
皇馬話用6000萬歐向巴塞收購
個時覺得好誇張
因為個陣世界轉會費紀錄仲係施丹大約4500萬歐

心諗一個普通中場點會要成6000萬
點知呢條友真正名留青史

樓主車迷？點樣要有施治 喺阿狗嗰陣啲膠料多到數唔哂

果陣仲係四不像掛住個名扮尼斯達

1966有冠

其實如果計個人實力
Cafu
Roberto Carlos
Dani Alves
Marcelo
點排好

小白射死荷蘭都夠名留千史

馬干其實好勁

摩佬開始已經好少睇國米
嗰陣啲人成日話 佢係勁到用右閘身份組織國米嘅進攻
係咪真

施丹紀錄應該係係72m歐

有馬圖斯，布林美，但無奇連士文

馬干嗰陣回緊塘啦
但嗰年之前一兩年仲係最TOP嗰堆

而同時Alves起緊朵，當然都要做佢後備

廢老圍爐j歷史

簡東拿?

比利成世縮喺個垃圾聯賽打飛機嘅收皮啦。嗰隻馬r歐聯都冇拎過，憑乜？

拉膠若果冇進攻能力仲有冇人會成日提佢 fyi : 佢中堅黎

反而覺得掉轉

有var ge話

英格蘭同阿根廷都可能要減一個冠軍啦

國家隊冇影
得曼個幾年勁但又冇歐聯
唔入流

齋講防守其實我覺得比比好過佢
防守技術 意識同穩陣度都贏
真心 不喜插輕力啲

77.5m
齊頭1500億意大利里拉

馬干去都14年都係巴西正選黎

施丹record 77.5m啦
如果06年60m 當時嚟講仲有費高貴過佢

比利兩次南美自由盃冠軍，兩次代表南美出戰洲際盃都贏到歐洲冠軍

其實阿1978果冠軍仲大爭議

朗拿癲佬最善長好似唔係左翼

好似係攻中

佢初初係防中位既
單對單防守力強 幅蓋範圍大 攻完回防快 長傳 遠射呢D都有 (雖然有時上腦on9)
係利越黎越廢果陣 要佢越做越多野 先至越打越前 最前果陣基本上接近打影子前鋒咁濟

淨係計西班牙，Hierro同Puyol都高過佢幾班波
講進攻Hierro前鋒出身，打到中場再變後衞都有好多波入
防守就更加唔駛講，Puyol同Hierro精神力都一定好過拉膠

作為荷蘭fans
當然知
不過個d已經唔係var可以解決到
賄賂、 死亡恐嚇
近代最黑

世界盃囉
3個世界杯,黃金一代西班牙都係一個
除左1962年受傷,起碼有兩次世界盃關佢事

拉莫斯果個叫美斯同細哨
撚佩奧爾果個就叫迪馬利亞
咁你話佩奧爾定拉膠防守好d

至於佩奧爾勁果範精神力領袖力同熱血
真係唔覺拉膠會比佢差
歐聯決賽同16-17聯賽佢都係完場差救過世幾次

至於希亞路係就係多波入
但拉膠成個生涯都係打後衛，入波都唔少

佩老大 施治 泰利都冇

世界盃緊係唔係佢正選
咁啱7:1嗰場係啫，嗰場艾維斯唔知傷定停

撚佩奧爾果個就叫迪馬利亞

一睇就知ching識波，討論結束

未睇過？

左右翼最少人討論，兩個痴線佬太屈機

左閘 A高冇份

卡卡呢？

入球效率咁誇張
洗乜討論

唔好咁啦
20個攻中位
細哨 李3腳 都要排去左翼
惟一可以掉既得 小白
小白 同 卡卡 邊個重啲?點計?

真係淨係靠06世盃開外掛

係都頂走totti而唔係小白啦

好明顯係唔要Totti

佢3個點揀
真係個人喜好

史代哲哥夫都要排去翼
慘

哥迪奧拿其實係成份名單入面係最唔知憑乜

佢好似成個生涯連金球獎23人名單都冇入過

仲有果個nigger門將 邊個黎
其實應該有更好人選
好似施路頓 簡尼 呢d

冇nesta?

冇kaka

有giggs冇Ribery

無史高斯？

除左曼迷 有邊個覺得係top 10 最top fit 同年代top 5都應該冇

有謝拉特冇韋拉?

咁大簡06年固然開掛上身但本身球隊表現都夠叫頂級中堅

撚到佢男人心一字馬喎

有派路沙比沙維冇史高斯
某大陸仔獌狗應該勁撚嬲

右閘我好似好難贏